je surveille tout les musulmans de ma rue .je prends des photos
il n ’ est pas interdit pour un salarié d ’ avoir une autre activité dès lors :
...
mais encore , quoique les phrases se tiennent , la cause est plus ou moins défendue . le narrateur n ’ arrive pas à émouvoir là où il le faut , où il le voudrait .
la chasse est nécessaire pour régulariser les populations . celle ci est d'ailleurs règlementée , et on ne chasse et tue n'importe quoi .
l'élection de macron était parfaitement régulière et démocratique .
je bande , je bande
attaquent la population de leur propre pays .
a pieds , c'est pour marcher dans les excréments de clébards ! ! !
humans were created about 7525 years ago . ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist .
le printemps secouant sur nous ses encensoirs .
parfois ça coince au niveau culturel , histoire
par instinct .
la france n'arrive pas à faire le deuil de son modèle social qui a bien fonctionné pendant 30 ans avec une croissance de 5 % mais qui ne produit plus que de la dette depuis 1974 alors que la croissance a durablement chuté ...
ce n ' est surement pas un philosophe ... . mais peut-être un humoriste ... . ou un psychiatre qui devrait se faire soigner .
je mets en lien des prévisions d'un site qui indiquent un temps de saison pour la france , légérement plus frais que la moyenne en février et avril 2019. comme ce sont des tendances moyennes cela ne donne pas le nombre de tempêtes etc .
si le couple est constitué c'est un avantage , car sans cette différence ils ne se seraient pas connu .
chez pas
vas y
que des palais romains le front audacieux ,
quelle moteur ?
non , c'est un vieukie ( se drogue ) .
et si bataille finale entre le bien et le mal a lieu ce sera lors de l'armaggedon
je me suis acheté une iphone x à new york avec une batterie et accessoires pour une totale de 1 ’ 319 dollars américains , quand je suis arrivé au duane ils m ’ ont obligés à payer $ 560 dollars canadien ( impôt )
moi je suis pour l'effondrement de l'union européenne , ce n'est plus qu'une question de temps , grâce à donald trump et vladimir poutine , ce système corrompu , décadent et suranné va rendre l'âme comme il en fut pour l'urss , d'ailleurs l'union européenne me fait penser à une copie de l'union soviétique mais en version capitaliste et mafieuse .
il faut donner du temps au temps !
oui on peut ...
-saumon fumé .
c'est qui ?
katana un , t'en n'as pas deux .
non , je suis même pour légaliser les drogues ... si y en a qui veulent se défoncer , risquer leur santé , c'est pas mon problème c'est le leur .
`` l'impossibilité de définir une chose ne signifie pas sa non-existence . '' ;
faut bien qu'ils assurent leur défense , ils sont menacés par les sionistes !
si tu reste passif et transparent forcément les autres prendront les devants
c'est le bescherelle qui parle ou c'est toi .
je pense que hormis la religion cest aussi leur facon de vivre differente qui derange certaines personnes
aristote se posait déjà la question
comme les allemands jamais de blanc intermotus
quand on achète du pain , c'est bien pour le manger , quand on achète n'importe quel objet , c'est bien par besoin et pour s'en servir . quel est l'intérêt d'acheter une arme si ce n'est pas pour s'en servir ?
l'exhibitionnisme provocateur de certains hommes n'est pas une nouveauté ... mais il faut dire que , par leur exhibitionnisme éhonté , bien des femmes déguisées en pu*** le leur rendent bien .
comme les crédits a la consommations sont bons pour faire tourner l'économie d'un pays , ils sont très facilement accessibles
tu te coucheras moins abruti toi-même ce soir .
un peu de tout ! !
j'ai bien cru à un discours de l'abbé pierre
quand on lui pose une question précise sur un sujet éco précis , elle s'empresse de changer de sujet .
je pense que l'employeur se fout bien de tes notes , il veut savoir si tu sais bosser .
que fait donc ta q. , ds la rubrique animaux topic ; chiens . serais-ce 1 p'tit plaisantin qui te l'aurait changé de place ^^ ! ?
c'est au titulaire du compte de faire la demande .
dans la théorie du droit , ça s'appelle une protection contre les abus de pouvoir ... c'est effectivement déconcertant ( on va le dire comme ça ) .
m'en souviens pas
ca existe encore ?
x+1=0 = > x=-1
je parle ici des humains normaux et qui n'ont commis aucun crime sur d'autres humains pas des monstres sanguinaires qui sévissent - dans le monde comme dernièrement à manschester pour ne citer que ce carnage - le bataclan - la syrie - la décennie noire en algérie là où tous ces crimes ces attentats ont commencé
sombre et silencieux , étendu sur la pierre
mais il y a aussi le fait qu'il débouchent d'une voie d'ou personne ne débouche normalement , et que donc il n'y a pas de signalisation , alors certes c'est une priorité à droite , mais c'est surtout une surprise !
chez-moi on est assez morts pour ces maux là .
pourquoi pas avant la titularisation
mdr !
des beaufs avinés vont beugler en regardant des milliardaires au q.i de chimp ' , courir derrière un ballon ... ?
je viens de réécouter la vidéo ( 1996 ) et , là encore , je ne trouve pas que lara fabian `` hurle '' . j'aime bien ce refrain , je l'aiiiiiiime , je l'aiiiiime .
non
quand on lit ce qu'on lit , on ne voit plus trop qui cette tournure pourrait encore amuser .
s'il n'y avait qu ton pénis qui soit en cause ! ! !
on n'a pas le droit de dire qu'on n'aime pas la france . ne pas avoir le droit de critiquer un pays , n'est-ce pas la dictature ?
une fois j ’ ai vu des policiers arrêtés un cycliste pour ces raisons . ils lui disaient qu ’ il devait descendre du vélo s ’ il voulait être considéré piéton .
j ’ aurai dit le contraire .
le phénomène de dérive à droite des partis socialistes n'est pas exclusivement français . le labour party a connu sa révolution libérale sous tony blair . le laminage des syndicats par thatcher l'a bien aidé . comme macron , il ringardisait le courant du labour qui demeurait socialiste et la presse parlait `` d'extrémiste '' quand elle s'étonnait que jeremy corbyn reprenait du poil de la bête . de même , alors que la politique italienne des 40 premières années d'après guerre a été dominée par l'opposition peppone - don camillo ( pci + ps v/ democratie chrétienne ) , la longue durée de la crise économique de 1974 et la chute du mur ont dissous le pci et le ps dans le parti démocrate italien , celui de renzi qui n'a rien à voir avec la gauche .
consulte , là c'est grave !
laisse là cette grosse vieille
mais la réalité est que hitler voulait evincer les anglais du moyen orient . il a promis aux musulmans une aide technique financiere et militaire s'ils decidaient d'evincer les anglais .
elles disent une chose et font autre chose
ce serait une bonne chose , qu'ils soient moins stupide ( ils croient tout ce que les escrocs des labos leur racontent ) et très dangereux dans leurs prescriptions :
l ' '' explosion '' est due à la présence d'air : sous 2 bars de pression ( la pression dans un pneu d'automobile ) , c'est normal que ça pète . il y a donc eu une intervention sur le réseau pas très loin , et il est entrée de l'air et de la terre dans les tuyaux .
( x - 1 ) ² + ( y + 2 ) ² = r² ? → à gauche , vous remplacez x et y par les coordonnées du point c
il dit tout de lui même .
c'est surtout que les gens qui sont pour sa libération ne se rendent pas compte qu'ils sont logiquement pour le rétablissement de la peine de mort et le droit à l'auto-justice , puisque cette femme s'est accordée le droit , au nom de sa souffrance , de juger elle-même puis de condamner et exécuter un homme qui , certes , méritait une punition .
c'est pas vraiment le match qui m'a marqué mais la violence qui en est ressortie lors de la rencontre juventus/liverpool connue pour le drame du heysel survenu le 29 mai 1985 au stade roi baudouin de bruxelles
ça va être coton..
c'est de l'utopie , ça ne marchera jamais
rien , déja propre c'est déjà bien trop d'honneurs pour ces esclavagistes de patrons
j'ai déménagé . j'habite maintenant en ville dans une cité .
non ... ... ..en fait , je n'ai jamais envahi l ' allemagne ... ... ...
les péripatéticiennes s ’ acquittent déjà de l'impôt sur le revenu ... et même du prélèvement à la source ! ! !
une meilleurs répartitions des richesses ?
je songe à tes jeux enfantins ,
au loin de moi tu files , petite fille ,
c'est ça ?
ma voiture ayant 13 ou 14 ans , et déjà avant-gardiste dans la mise en route des phares et des essuie-glace automatique , j'ai du mal à me rendre compte ce qu'est conduire ... sans conduire . bon , ok ... la pub , c'est peu crédible . il suffit de voir comment on nous arrose des spots pour la vente des voitures . ce doit être une sur 3. comme si on achetait une voiture plus souvent qu'un paquet de lessive . mais j'ai eu l'occasion de voir le `` créneau automatique '' . j'attendais , dans ma voiture , après avoir fait mon créneau toute seule comme une grande . un mec , arrive pour se garer ... en créneau . je le vois tapoter quelques touches sur son tableau de bord et la voiture fait sa manœuvre toute seule . le conducteur fermait les yeux et ne touchait pas le volant qui tournait tout seul .
- loth , père incestueux qui a forniqué avec ses 2 filles qu'il a engrossé .
- des gencives rouges voir bleues . elles changent de couleur en se tuméfiant . la zone proche de la poussée dentaire est alors plus foncée que le reste des gencives .
pourquoi le maghreb ?
j y ai exerce dans des etoiles non je suis mon restaurant
a
ce laver les mains et le cul 5 fois par jour .
t'as jamais essayer avec un gode ? pffft
oui
assez de dire des
4. grimmest hits black label society
il n'y a pas d'époque ou de lieu pour être con , c'est universel et intemporel
tout dépend de ton secteur d'activité
vos parents peuvent peut-être la garder pendant un moment pour vous aider ?
quel propagande , un gros tissue de mensonge sur un pieds de vérité , c'est ce qui permet à ce mensonge de tenir debout . son analyse est foireuse car elle penche d'un coté est ne relève que ce genre de faits divers qui sont au nombre de trois dans son article , mdr , à l'écouter ces trois sont des millions mdr .
eric est couché , agonisant ! !
mdr ! ! maintenant il y a la solution .
a chacun de trier le bon grain de l'ivraie dans ses fréquentation .
amiens ça fait quelques années qu ils flirtent avec la montée et il a toujours manqué le petit quelque chose , donc là c est finalement une juste récompense avec en plus un dénouement assez fantastiques .
pour ma part , je trouves plutôt ça sain et logique : si on est pas leader dans l'ame , il faut se référer a quelqu'un en qui on a confiance ... certains savent s'imposer ... le charisme , on l'a ou on ne l'a pas ...
et brûler au cœur d'un volcan
manifestement le modèle du trou noir est une vaste foutaise . manifestement il est en fait plus proche de la phase intermédiaire du transfert de masse de notre versant d'univers à son jumeau contenant l'antimatière cosmologique ( arlésienne de la cosmologie ) de masse et d'énergie négative ( pour nous ) . ce qui explique cette masse nulle dans le trou noir ( m + -m = 0 ) vu alors comme la phase intermédiaire du transfert .
moi je m'en fous je suis gregorien du nom de krikor loussavoritch ( gregoire l'illuminateur )
avec du jus d'orange ?
and have more bank account login with more country , if u real want to buy and make
test
et toi ?
leur non prise des armes et neutralité dans les conflits armés
le permis à point et les limitations en baisse ne changeront pas le comportement des chauffards et des fous du volant .
il faut laisser les faits s ' faire
demain peut être !
si on s'interdit toute critique , ça signifie qu'on s'interdit toute évolution ?
mais surtout dans notre système solaire
la branlouze c'est pas bon pour les zoreilles ca rend sourd
le sketch de la machine à écrire ... repris par leeb
france
tiens ! elle était pas loin !
en fait ( c'est super moderne ) t'as pas étudié la question !
mais qui parmi la jeune génération va vouloir reprendre la barre d'une équipe en pleine déliquescence ? phillip cocu ? giovanni van bronckhorst ? fran de boer ?
dit lui ce que tu viens de nous dire , pas besoin d'inventer je ne sais quoi : `` je suis intérimaire et une collègue cdi me dit se que je dois faire comme si elle parlerai a un chien et je lui et rien dit car j'ai peur de perdre mon job ''
live in the raw wasp 1987
c'est pourtant bien la faute a macron et son arrogance .
les laisser sur une aire d'autoroute et les prendre en revenant
et en quoi il serrait illégitime ? ?
... mais la chatte c 'est barré avec le perdant .
pour le peu que je connaisse de dalida…
fait un chèque de banque .
ajoutez une cuillére à café de bicarbonate de soude lors de la cuisson ceci atténue l ' acidité pour la confection des confitures pour la tarte , saupoudrer d ' un peu de sucre glace après cuisson
c'est encore plus drôle !
soleil_de nuit ne croit les sondages que lorsqu'ils sont favorables aux gilets jaunes
def ini tion dri 1992
c'est pas parce que les notifications des réponses sont de retour , que la fonction de l'anonymat va disparaître pour autant , pour les questions , comme pour les réponses qui ne sont pas adressées au questionneur . !
il y en a qui ont des sous ! ! !
.les mutuelles , la grande arnaque .
la gauche , la droite des pourris menteurs avérés
tu vas mourir ca c'est sur ... .
bon , après , ce n'est que mon humble avis personnel . il faut pas mal le prendre , hein ... ^^
c'est à ses frais pas aux miens non ?
si tu quittes un appartement pour une maison , tu laisses la porte vers le jardin ouverte aux beaux jours et il fera comme bon lui semble .
la speléologie
« nous avons au grenier un nombre suffisant ,
pour qu'on ne s'arrête pas sur la beauté du porte manteau mais qu'on regarde le manteau ...
où on y voit la sortie de la glaciation suivie de températures relativement stables depuis 9000 ans avec des optimum supérieurs à aujourd'hui ainsi que des minimums .
je l'ai vu ce matin à 5h30
les identitaires ont fait de même avec leurs `` soupes au cochon '' jugées discriminatoires ... .
parfois , je vais directement dans ces rubriques au lieu de venir sur `` politique et gouvernement '' .
rébellion de la multiplication des pains , blocage de la circulation et chef du mouvement occupy wall street , quand il chassa tous les financiers hors du temple à coup de fouet
faux , la cgt l ’ argent par la fenêtre
le traitement symptomatique prescrit par le médecin agit rapidement contre la douleur . il peut varier selon la forme et la sévérité de la spondylarthrite ankylosante .
.
bonne question !
il y en a un qui doit être frustré dans la bande pour le consensus au profit du gourou ... c'est le candidat qui a servi d'alibi pour ne pas investir valls et qui doit se retirer .
un meurtrier reste un meurtrier il a détruit une vie et à cause de lui des personnes se retrouvent anéantis à jamais ... qu'il se reproduise dans les festivals est une honte il ne mérite même pas sa notoriété un mec comme ça ne peut pas être applaudis certains sont bannis de `` la notoriété public '' ou de `` la scène '' pour moins que ça ... les gens qui l'applaudissent devraient réfléchir un peu
un grand nombre de nos caractéristiques sont figées .
non plus ..lance un '' '' avis public '' '' de recherche ..
pour éveiller le côté limité sur le plan intellectuel de ceux qui posent des questions idiotes en rapport avec les stéréotypes .
c'est qu'on a une vision plus large que le seul ressentiment qui ne mène à rien
situation critique et désespérer hélas ... .
oui bien sûr et merci dieu
sur la terre d ’ exil pourquoi resté-je encore ?
très bonne merci . j'aimerais bien savoir s'il paye le jus de tomate le coquin ?
et des nations brûlent les étendards .
non , j'ai pas réussi parce que je suis athée ! j'aurais du voter allah pour aller allah scène et être célèbre .
yes my dear ...
on veut pas y aller , on veut voir guignol au théatre de marionnettes du luxembourg .
ach , ça quenotte alors !
papa n'a pas voulu et maman non plus ..
j'aime bien ton évocation de deux forces complémentaires s'orientant vers des souhaits partagés dans des harmonies communes .
pas d'inquiétude : notre copain `` rachid le constantinois '' frappera encore souvent , il faut se faire à l'idée ! ! ! il ne connaît que 2 mots : `` valide '' & `` jolie '' , dont il use pour s'amuser , mais il n'est pas méchant ! : ) : ) : ) ... il devrait s'acheter un train électrique , des légos ou une tutute ... : ) : ) : )
rien que ta question est malsaine ...
dans le parti pourri et pipé de la cave au grenier qu'est le macronisme , on préfère les contres- pétrie au contreparties . la nostalgie des orgies romaines sans doute et une réfléxion tournée vers les raisons du décès de néron.. a méditer les larbins lrem , car l'excès d'orgueil ne tolère pas l'échec .
avec revo uninstaller permet de désinstaller proprement n'importe quels logiciels ou programmes
on verra en 2018
un kit polyphosphate a l ’ entrée du ballon ecs est suffisant
.nous voilà plus près que jamais de la possibilité réelle de la naissance des etats unis d'europe , sachons en prendre la voie !
non , mais par contre elle peut facilement l'asservir
@ hésed
ben ils peuvent paaaaaaaaaaaaaaaaaas les pauvres faire caaaaaaaaaaaaaaaaa ! ! !
il faut comprendre que des géants comme google ou facebook ont , sur l'opinion , plus de pouvoir de contrôle que n'en eurent la gestapo , le kgb et la cia réunis .
pour faire croire que le prochain et sur la même liste ^^
.
j'ai dit !
.
non et tant mieux étant donné ce que coûte le fioul ...
oui
bien sur ! ils se reconnaissent entre 12 frères même après des années de prison !
même si ce n'est pas une application , l'émission gym direct le matin sur d8 est plutôt bien faite . quand on débute , il vaut quand même mieux éviter les séances de mohamed ainsi que celles d'emma , ou bien celles qui sont du travail cardio à haute intensité ( ex . la danse ) .
une religion donnée appartient à une tribu et non à l'humanité . l'idée d'une religion universelle pronée aussi bien par le christianisme que l'islam est impérialiste et belliqueuse .
et que se passerait-il si elle continuait à ignorer l ’ offre en question même après avoir reconquis sa souveraineté jusqu ’ aux frontières nord de son territoire , signifiant qu ’ elle aurait décidé de mettre le sort du golan occupé sur la table avant de passer à la reconstruction du pays , afin de s ’ épargner de futures destructions et d ’ exploiter la situation actuelle matérielle , morale et militaire , de son armée et de ses alliés ?
oui . monsieur le curé peut très bien être en chaire et en noces .
.
la nature tiendra-t-elle tête à ces soubresauts ?
il dit : `` printemps , tu peux venir ! ``
la force de l'automne et du vent
il a pour réchauffer le coeur ,
y a que la colocation ; les hlm c'est blindé de monde , le privé les garanties demandées sont longues comme le bras ( il faudrait être milliardaire pour habiter une chambre de bonne )
je m'en fiche ! c'est toi qui les qualifie de stars ... pas moi
oui quand ils ont sorti des nouvelles danettes , je suis gourmand et j ' en ai achetées sinon rien d ' autre .
on dira gentiment que c ' est très sioniste
@ raymond ; esprit faible ?
@ @ @ youpee ! le projet est abandonné . il fallait entendre retailleau faire croire que la zad était un camp retranché avec armement et peuplé d'ultra violents . maintenant , il faut voir comment l ’ évacuation va être menée pour savoir si le gouvernement veut une revanche contre les ecolos zadistes qui ont , de fait gagné .
2- toujours faire éjecter le disque à l'aide de l'icone de la barre de tâche avant de débrancher le disque !
avant d'apprendre le polonais et d'aller en pologne , je n'avais pas une idée précise des polonais en eux-mêmes , mais j'avais dans l'idée que leur pays était triste , pauvre et sale . image certainement héritée de ce que j'avais pu en entendre dire pendant la période communiste . et puis je suis allée en pologne en 2013 , à varsovie et aussi en traversant le pays en voiture pour aller en mazurie , alors j'ai découvert un pays superbe , de beaux paysages , encore assez sauvages et préservés , des installations d'une scrupuleuse propreté même dans des villages pas touristiques , une cuisine agréable et copieuse , des gens souriants et très attentifs à leur accueil . bref , que des points positifs , sauf peut-être leurs routes improbables ...
ok , tu trouvera cela , à , l'école au cours de français et d'orthographe !
c'est ces gens qu'ils font aider en baissant leurs charges salariales
il faut juste leur faire croire que les couilles de musulmans sont bonnes pour combattre l'impuissance
ce n'est pas le chemin du poil à l'endroit ou à l'envers , mais le chemin du respect mutuel .
son le pain a le gout de no-life
grrrrrr !
à olive , un de tes amants et moi et moi et moi
je rappel que bfmtv veut dire bolloré france macron télévision , blague à part moi je m'interroge
non !
..
tolérer c'est choisir d'accepter , subir implique qu'on n'a pas eu le choix .
l'avis d'un vrai spécialiste est souhaitable
🤰🤰🤰 pour le moment , j'attends d'en bénéficier . pour le reste , on verra après .
la pointure de cendrillon est du 38 , donc ta chaussure doit être de : javotte et anastasie ? ?
puy de cocuset
depuis ce matin qu ’ ils se sont fait gazés d ’ entrée , on entend plus dans paris que « macron démission » , « macron enc… . » et « macron on t ’ enc… » demain la presse étrangère va encore se régaler et faire les gros titres de ces jolis qualificatifs scandés toute la journée de dimanche qui , il faut bien l ’ avouer , lui vont comme un gant . le doigt d ’ honneur de l ’ ile saint martin était en fait prémonitoire car depuis une semaine les français sont en train de lui en mettre un puissance dix .
je vous mets le lien car je n'ai pas pu faire de copié-collé :
► « si ça , ce n ’ est pas du conflit d ’ intérêts , il ne peut jamais y avoir de conflit d ’ intérêts » ◄
moi aussi entre deux départements avec num lol
chez lrem et lr qui ne se métissent pas ?
son comportement ...
le viol ce n'est pas accidentel .
ptite bîte fils de pute c'est toujours toi le plus couillon de toute la bande
▒▒▒▐██▄▒▒▒▒▒▒▒▒▄██▌▒▒▒
on fait l'amour klara ?
pourquoi se sentir gêné d'un accent en apprenant une langue ? ... moi j'ai appris une langue en asie , en écoutant les gens parler , puis déchiffrant sur le dictionnaire , et surtout apprendre à l'écrire , puis en regardant des films à la télé .
bravo à lui qui ose dire ce que vous pensez tous en vous taisant !
le dalaï lama n'avait pas condamné le nazisme non plus à son époque . c'est peut être la croyance au karma et l'acceptation du fatalisme . mais au fonds je n'y connais pas grand chose au bouddhisme
l'amarre teint la motte n'ira pas dans l'eau céans !
c est bien le cas , non ? petit merdeux dealer toxico .. tas de merde..
vases-y
merci pour les blagues .
mêle toi de tes fesses ...
__________
ben , ça se contracte , le ventre se durcit ... comme quand on a ses règles ( parfois moins fort ) , assez espacées au début , puis de plus en plus rapides , et douloureuses ( mais ça , c'est une notion totalement subjective )
le but de cette loi , c'est de faire en sorte que les grandes enseignes ne vendent plus de produits à pertes ( exemple du nutella récemment ! ) e se faisant de blè sur le dos des producteurs et agriculteurs..
belle opération marketing les majors du disque maîtrisent depuis longtemps l'art de se faire du fric sur le dos des morts .
alors j ’ emporte vêtements chauds dont ;
non y servent a rien
cela fait partie de la vie ici-bas
j'aimais bien `` la petite maison dans la prairie `` ... ..
hérault .
son trouble… ou les souffrances de son petit corps
l ’ évolution professionnelle
merci pour le partage . bonne journée .
tu préfères le népotisme clairement affiché c'est ça ?
manquer de fierté , si on met de coté l'honneur et la susceptibilité , c'est manquer d'aptitude à s'accorder un mérite ( peut-être avoir été dissuadé de le faire ) ou bien d'occasion de le faire .
le cabinet médical de ce site étant fermé : am-pu-tez !
est ce que vous pouvez me dire si c'est juste ?
copains ok , j'en ai rien à faire
l ’ immense illusion est de se dire :
un régime hypocalorique jumelée à une activité sportive peut faire perdre autant de poids
normalement comme des informateurs objectifs . mais je constate que de plus en plus de journalistes transforment un peu , beaucoup , énormément , etc.. la réalité pour faire du buzz et ils en arrivent à faire de la désinformation . ils sont aussi salariés d'un média et normalement , sont tenus de suivre la ligne éditorialiste . il suffit de voir comment sont traités les faits divers pour se rendre compte qu'en plus , l'information n'est pas forcément là où on l'attend , mais où veut vous entraîner le journaliste . il faut donc faire le tri et écouter , lire ou voir que celui ou celle qui vous semble le plus objectif .
tant qu ' elle en a envie
oui .
non . autrefois , dans les années 1972 , elles se mettaient à plusieurs pour suivre un relou et faire des réflexions sur son physique , sa démarche , sa manière de s'habiller ; elles supputaient tout haut ses compétences au lit .
par contre à la pétanque , on parle plus volontiers de `` boule '' !
usain bolt n'est pas agressif , et pourtant , il est l'athlète le plus puissant au 100m de tous les temps
what 's
et il réduit de volume , à la fin il ne reste qu'un quart hibou .
et savoir faire que nous possedons .
maintenant te voilà partie ,
florent
la défense de longuet envers fillon est un peu tirée par les cheveux . sachant que sa fille travaille pour la revue des deux mondes et pour l'ex employeur de pénélope , il aurait du se taire ou faire profil bas .
on doit comparer … les comparables ! combiens des lettres de dénonciations
bonne question
de flèches , de feu et de fleurs ,
deux coups de baguette magique
tu dis encore des bêtises today .
vraiment on ne sait ni quand et comment on vient au monde ni quand est ce qu ' on part ... .^^
oui je la signerais sans hésiter ... un cardinal qui couvre des pédophiles est complice et doit donc dégager de l ’ église !
c'est plus complexe que ça . la crise du capitalisme qui a commencé en 1929 n'était pas seulement un krach boursier mais une crise de surproduction . le marché , limité à cette époque à l'amérique du nord et à l'europe , s'est révélé insuffisant pour permettre aux grandes entreprises de continuer à faire des bénéfices .
adam est eve ? l'un dans l'autre ...
le 0 kelvin est à -273 degrés celsius , soit la température la plus froide de l'univers .
tu oublies un élément énorme , l'eau qui est le milieu de vie du requin et dans laquelle tu perdras au moins 50 % de tes possibilités !
versez un peu d'eau bouillante sur le couvercle
ç ’ est dire que l ’ amérique à été construite sur un mensonge et a pollué tous les esprits avec ses films apollo .
petites blagues comme les punaises ou autre , sanctions , tig dans l'établissement , et dans tous cas , excuses à la victime ,
@ ben plus taaaaaaaaaaard merciiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii ... !
tous les médias français sont pro palestiniens
on se demande ce qu'ils peuvent faire aux collègues `` chiants `` et au patron super `` chiant `` ?
yes
jolie
j'ai envie de la supprimer de mes contacts je l'ai trouvé plutôt irrespectueuse , égoïste et mal éduquée en plus dans sa façon de parler . vraiment déçu mais vu qu'il s'agit d'une femme mariée qui ose pas divorcer pas étonnant .
10 millions de chômeurs si les chiffres n'étaient pas truqués en faisant des catégories où ils ne sont pas considérés comme chômeurs .
les tjs peuvent-ils rouler en renault ?
tandis que les 7 gourous du college central les nient ... ?
que peut-t-ils bien leurs restés ? ( la violence ... ) aucune réponse ?
lol , pour deux .
1972 jeremiah johnson ( sydney pollack )
quand on parle du tout petit en psychanalyse on parle du pervers polymorphe ( freud l'a bien décrit , je vous laisse chercher des sources à ce sujet que vous trouverez facilement sur google )
la victime aux cheveux de miel chargés de fleurs ,
ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç ç
des casseurs , pilleurs , ce n'est pas nouveau , il y en a eu depuis après chaque manifestation ! et ce sont toujours les mêmes `` ces jeunes gens qui viennent de province '' ! ! ! ! ! sous-entendu des banlieues ! on n'ose même plus prononcer le mot `` banlieue '' pour ne pas échauffer ceux qui ont la tête près du bonnet !
oui la blonde .
si le patient n ' est pas en danger je pense que oui , le serment d ' hippocrate le stipule , c ' est uniquement en cas de danger que le docteur se doit d ' intervenir et pas pour un rhume comme pour certains .
la rousse passe elle dit : je pense .. que je suis très très belle , elle se fait aspirer
et pourquoi c'est aussi compliqué ?
rites mènent blues et blouse grise : le rat peut tout .
si nous sommes coupables nous serons punis ou nous nous punirons nous mêmes ... et si nous sommes responsables nous tenterons de réparer les dommages causés quels qu'ils soient
non rien avoir avec la durée juste 2 fois moins efficace sur cette même durée si elle est de 12h par exemple 1 dose 2 fois par jour
日本が本当に大好き
pousse la à la faute professionnelle .
tu peux mais à vrai dire on s'en fout un peu ... beaucoup même .
la mort ☻
non mais fiché pour la connerie : sûrement .
j'en ai un comme ça sur mon secteur , il m'a agressé 2 fois.. mais pas trois !
il te manque un `` s '' à `` love '' = she loves !
sinon
pas plus que toi
la franc-maçonnerie et le pouvoir en france , vieille histoire .
car il n'était pas dans le conformisme de l'image du rockeur américain des années 60-70 , tu le trouves conformiste ?
beaucoup de gens ont le verbe facile.mais une fois mis aux pieds du mur , y'a plus personne ... c'est pour ça que dans la vie , il faut toujours être très humble.effectivement .
dans votre tableau ... regardez bien ... . il y a un `` hic '' énorme entre le `` billion '' et le `` trillion '' ...
tu ne sais pas ... ? ? ? ? ? ?
une majorité parlementaire menée par un président respectant un programme pour lequel elle a été élue durant la durée d'une mandature .
même si marine est élue , ce qui est la dernières chose qu'elle souhaite , ça ne donne en aucun cas le pouvoir au front national ... et même chose pour macron ... ces gens sont seuls , et loin de remplir une assemblée ... leur seul moyen de gouverner sera en achetant les autres , et se foutant des électeurs . l'effondrement des partis de pouvoir ne permettait pas ce genre de scénario . ils ont réalisé une entorse constitutionnelle en présentant macron , et ont modifié des lois pour pouvoir le vendre .
alors les stroumpfs on est de sortie ! ! mdr
les paradis fiscaux c'est comme un vide sanitaire dans une maison . c'est nécessaire à toute économie . c'est une marge d'oxygène obligatoire à toute économie . donc tous les marchés s'effondreraient irrémédiablement .
non , ils sont montés par l'eau ...
discuter avec elle , c'est la meilleur solution quand il y a des problèmes de couple .
au canada on ne cherche pas des caissiers ( ils ont tout ce qu'il faut chez eux ! ) mais des ingénieurs !
j ' aime les deux de façons différentes , j ' aime les chiens pour leur amour et leur fidélité et j ' aime les chats car ils se moquent de nous et sont très joueurs , les deux se complètement bien mais quand on est seul comme moi , un chien est préférable , c ' est un plus affectif .
a
connait pas
la police là-bas serait-elle plus répressive que chez nous et la justice mieux faite ?
apprend à écrire racisme avant de vouloir en parler .
dans le long vol , je fume du thé pour rester réveiller .
tout ces manques retirent à toutes les régions remplissant ces manques le titre d ' état moderne ... .
* l'islam , lequel ?
en se masturbant plus de 8 fois par jour . mais il faut bien s'organiser , faire des pauses .
encore cet equipe des charognards ?
mais tous nous faisons partie d'une globalité qui constitue les êtres humains , un ensemble qui du fait de cet ensemble rend le genre humain pas toujours si ... ... ... ... ... ..humain ! !
les plantes ayant besoin de c02 pour se développer , c'est bon pour la planète .
je les connais bien et ils sont très sympas , 30 euros .
c'est censé convaincre de quoi ?
un miel à 2 euros le kilo n'est pas du miel .
jésus a vécu au ciel avec dieu pendant des temps incommensurables avant la création des humains
le plus simple c ’ est d ’ envoyer des photos par mail directement à partir du téléphone . ensuite tu ouvre ta boîte mail à partir de ton ordinateur .
il y en a de toutes sortes , comme avant ... et déjà , tout le panel d'intelligence , de volonté , d'éducation est représenté .
peut être aussi ( à vérifier ) et bien d'autres peut être …
je ne vais que sur les plages naturistes depuis plusieurs années déjà et lorsque pour accompagner des amis sur une plage non naturistes je dois reprendre le maillot c'est pas agréable du tout .
seriez vous plutôt superman ou doc fatalis ?
le plus honteux c'es que ces `` experts '' ne songent pas à démissionner .
a partir du moment où le gouvernement choisi par le 1er ministre fonctionne en mode 49.3 , c'est que ce gouvernement est condamné tôt ou tard .
aussi pareil . si vous vous aimez , c'est cet amour qui vous a
merci pour l'humour .
m'a brûlé de tous ses feux ;
... à mon âge avancé ... c'est très tard ça ... moi qui me couchais ...
c'est ainsi ! ! ! ! ! ! !
au début de son oeuvre en 1954 il était uniquement animé par la volonté d'aider les plus démunis
si t'es armé à quoi te sers la muscu ? c'est pour plaire aux beaux blacks ...
demande lui un sac plastique pour emmener tes restes que tu mangeras demain et aussi la bouteille de vin qui ne sera pas vidée ...
or là , on a l'impression que ça part dans tous les sens , ils sont brouillons dans leurs demandes et ne savent pas s'organiser pour obtenir quelque chose .
c'est quand même pas tout rose du côté de l ’ extrême droite non plus , me semble-t-il .
et que dit le doc ? il peut consulter un autre médecin pour avoir l'esprit tranquille .
le matin , mais j'enregistre pour y mater vers 14h , idem pour la course .
la syrie musulmane est née en 636 , après la victoire des arabes sur les byzantins à yarmouk . elle a été occupée par les turcs ottomans de 1515 jusqu ’ à la première guerre mondiale . en 1860 , des milliers de chrétiens ont été massacrés à damas . dès 1916 , les français et les anglais ont décidé de découper le moyen orient : la syrie est passée sous mandat français et est devenue indépendante en 1946 .
c'est quoi le plein exercice de ... . ?
je veux bien ... mais aussi , quelle idée saugrenue de partir tous en même temps , non ?
leur bouillie cuit depuis si longtemps
tu rêves ... ?
oui et bizarrement j'aime bien faire la paperasse
chacun y trouve son compte à partir du moment que c'est un choix ... !
et en plus il faudra coucher avec lui !
de tes 2 quoi ? tu te vantes ! tu n'en a qu'une et l'autre est en panne .
etant donné qu'ils sont tous morts tu veux faire quoi ? il faudrait qu'il y en ait un deuxième pour que les médias se souviennent
c'est une infiltration d'eau
amour secret ...
.
il y bien un autre illuminé qui voulait qu'israël integre aussi l'union europeenne
bien bien mais nos écoles notre société devaient suivre ... cela n'a pas été le cas n'est-ce pas ?
je suis d'accord avec pat pour vidange et changer les pneus c'est tout . c'est un peu le lidl de l'auto pour les ouvriers en matière de travail .
supprime le repas ... ... ... ... ... ..
c'est une certaine france individualiste et qui donc n'en a rien à foutre que le gars sorte de nulle part , du moment qu'il a la même mentalité qu'eux , qui l'a porté au pouvoir .
les enfants du paradis
aucun diesel ne devrait rouler à paris et à l'intérieur de l'a86 . doit on interdire bêtise et inconscience par les municipales ?
tain ... en fait c'est toi gps machin truc ?
les petits chats c'est pareil ... moi aussi je craque ; 0 ) ...
soit :
un avion est un avion peu importe qui le pilote et ce qu'il transporte ...
joe cox la député britannique est bien morte sous les coups d'un connard de l ' « ultradroite »
moi , c'est parce que je les trouves douteuses et , finalement , ... blondin a raison .
à la rentrée on n'en parlera plus
c'est reparti pour 2 ans . il n'y a pas de preuve que vous ayez roulé , sauf évidemment pour aller au contrôle , mais là vous aviez le droit de rouler .
peut-être que celui ou celle qui te l'envoi a réduit sa police au maxi ?
arrêtez de dire qu'il est méprisant , certes il n'est pas `` monsieur tout le monde '' mais on a rarement vu un président aller dans les communes de france rencontrer des maires et des habitants pour mieux comprendre leurs préoccupations sur le terrain .
il est certains esprits dont les sombres pensées
la porte dissimule un chapaï qui te conduis vers celestis , la cité de flammes ou se trouvent les oris ... .
en plus il insiste pour que je déniaise la cousine ... ... la plus petite , la mongolienne .
il suffit des vitesses pour calculer la vitesse moyenne , peu importe la durée et le temps parcouru ! il suffit de savoir que la distance était la même dans la première et la seconde période .
nuit quelle importance
sans problème , du moment qu'il ne s'agit pas de militants intolérants ( remarque aussi valable en ce qui concerne les croyants , vegans , féministes ou amateurs de football ... )
pas plus que la culture .. mais les déserts médicaux c'est plus urgent oui .. ça fait 25 ans qu'ils ont baissé le nombre des formations de médecins .. voilà le résultat , mais on paie les études aux étrangers , qui vont exercer chez eux ! top !
d'aimer ? est-ce , qu'on peut le faire autrement ? ! ?
cela touche également l'accès à l'information via yahoo , aux échanges , au partage .
je me dis : qu'elle est belle ! et bizarrement fraîche !
***
pour la nuit , tu t'en fous , elle ne va pas porter des couches toute sa vie
c'est affreux ! ! on dirait un client du bar chez dougui ! !
quelque chose qu'ils font , même si elle est inutile ?
sarkiki : je n'ai qu'un compte moi ! pas comme toi ! et j'ajoute que je n'ai jamais demandé la démission de macron ! alors va torcher ton cul merdeux !
a-t-on idée d'être handicapé et de compter sur la fraternité inscrite au fronton de nos mairies ?
non c'est une connerie commerciale le nouvel an , et puis il faut rester chez soit et planquer sa voiture au garage sous clef car les immigrés font foutre le feu partout sous l'oeil bienveillant de la police qui laisse faire .
il a baigné dans un milieu familiale favorable à la violence et au radicalisme . il en va de même de sa belle famille .
et comme c'est la c ... ie humaine qui fait marcher le monde en général et la france en particulier : et comme nous savons bien qu'il y a beaucoup plus de cons que de gens , sages , raisonnables , sensés , intelligents et qui réfléchissent dans notre société en général et dans notre ( pourtant si beau ! ) forum de discussions en particulier ... on est quasiment certain de `` bouffer '' encore du `` pim macron '' ...
frappe comme grand médine
un « cacatov » est fabriqué en remplissant un contenant en verre ( pot , bouteille ) ou en plastique avec des excréments ( urine et matière fécale ) , coupés ou non à l'eau .
moi qui ne cherche dans ce monde
avec du mauvais vin
il se voit déjà installé au château avec maman ? ? ? ce n'est jamais bon d'avoir la grosse tête ... . il va sans doute prendre une grande claque comme cet après midi à amiens ... . il faut qu'il murisse un peu , le gamin ... il en verra d'autres ... . et quand on a vu le ridicule de son déplacement dans paris et à la rotonde dimanche soir ... . le ridicule ne tue pas ... mais il faut vraiment qu'il fasse très très attention ! ! !
c ’ est si courant ,
hou la la , déjà ce que vous dites
la terre devient stérile , le poisson empoisonné , les forêts brûlent
il me semble qu'ils sont désignés par coopte à sion..
rhythme , parfum , lueur , ô mon unique reine ! —
bonjour !
c'est comme descendre une cigarette
ce n'est pas par hasard s'ils ne veulent plus les francs-maçons , ils savent ce qu'ils sont . les fm sont contrôlés par les juifs.. il n'y a qu'à voir les noms des dirigeants . il n'y a aucune raison que les juifs décident de tout , eux qui ont déjà été chassés 110 fois de tous les pays comme des malfaiteurs . est-ce que vous croyez que c'est une bonne chose d'être sous domination juive ? si oui , regardez dans quel état est le pays ! ...
un ps qui demande à voter ps ... après tout..
étape 1lavez les courgettes et épluchez seulement une bande sur deux , de cette façon le vert de la peau donnera de la couleur à votre soupe . si vous le souhaitez vous pouvez également ne pas éplucher les courgettes du tout , la couleur sera encore plus vive après cuisson ! coupez-les en rondelle un peu épaisses .
ah , on a arraché les patates à ce que je vois ! !
la digue du cul la belle se réveille ( bis )
`` pfff ! depuis que j'ai rencontré ton pote paul , s'exclame une salope , j'ai réalisé à quel point t'es nul et à quel point c'est bon d'être prise par un homme un vrai , bien monté ; pauvre petite bite va ! ''
je ne suis pas club
faux jeune ! ( je suis bien content de la ressortir celle là : - )
en même temps , que les couples de femmes aient accès à la pma ... ..
m d r !
ton film plastique existe depuis longtemps . on l'appelle depuis toujours un `` bonnet de bain '' .
d'autre part , pour continuer sur ton `` alors que '' : les russes n'ont `` découvert '' le kamtchatka ( la terre la plus proche de l'amérique ) qu'au 17ème siècle , donc bien après le voyage de colomb et la découverte du continent américain .
comme elle protège son agresseur , elle est engluée dans une spirale et n'ose pas `` partir '' . pourtant c'est pas faute d'avoir essayer .
un mari ou voyager ? jeune femme de 26 ans qui vit chez ses parents ?
bien lu . vrai ou pas , votre texte est intéressant et sensible . quand on exprime ses manques avec autant de clairvoyance , il me semble qu'on peut les dépasser et accueillir positivement l'amour , les amours et toutes les affections que vous rencontrerez .
13 tonnes .
son pote lui répond :
il faudrait vendre de l'huile aussi en cas de cholestérol , le beurre c'est hard ! ! ! ! !
au boulot feignasse !
sauf que la vesse de loup n'est pas comestible comme champignon
facile , quand tes plaquettes sont usées tu les retire de l étrier de frein puis tu trouves un neuneu et tu lui donne
s'il a un sens , où donc est le haut ?
je lis les réponses de shérif et toto , mais il n'y a aucun parallèle à faire avec les lois de la république , nous ne sommes pas idolâtres de ces lois , et elles régissent la vie sociale , pas notre liberté de penser .
pour moi l'éducation d'un enfant n'est pas synonyme de fessées , de gifles , d'humiliations , etc .
sur la base du robert de 2006 ( de mémoire ) , la lettre qui comporte le plus d'entrées ( mots `` purs '' , non fléchis et hors noms propres , lexiques spécialisés ... ) , c'est la lettre b avec 5484 mots sur 50508 en tout .
hitler aussi avaient des sympathies pour le côté islamiste de l ' islam.il s ' entendait bien avec eux .
je fais 222e / 527 et 70 / 134 en vétéran 1 masculin , j'ai 42 ans ! c'est bien ou pas ?
tortures rituelles hallales , vols , viols , actes terroristes , violences et incivilité , les musulmans ont montré qui ils sont ?
zwei punkte .
c'est que france info , ouvertement gauchiste voit de l'extreme droite partout à partir de bayrou
+ index sqlite_autoindex_moz_bookmarks_deleted_1
témoignage sur internet ► attention arnaque !
c'est du réchauffé ? n'est-ce pas ...
vous avez du mal à trouver windows movie maker on windows 10 ? pas de souci ! l'éditeur vidéo filmora est la meilleure alternative windows movie maker qui vous permettra d'éditer et de créer vos vidéos sur windows 10 , 8 , 7 . ce programme est offert avec de nombreuses fonctionnalités pour aider à personnaliser la vidéo , comprenant la correction de couleur vidéo , des textes personnalisés en filigrane , le fond vert , la détection de scène , tilt shift , face off , l'effet pip ainsi que des outils d'édition basiques pour la coupe , le fractionnement , la fusion , le recadrage et la rotation vidéo .
et donc si je t'éclate la tête avec un marteau c'est un pulsion normale de protection de ma femme ou fille !
regen
le start & stop est une pure connerie qui fait gagner quelques centimes sur la conso . a part çà , des gens qui l'utilisent à chaque fois ont dû remplacer leur batterie au bout de 3 ans et bonjour les problèmes prématurés de démarreur .
j ’ en mange rarement mais j ’ apprécie de temps en temps un petit pain un peu spécial noix fruits sec etc ... la baguette quand elle est bonne ce qui est rarement le cas .
nous aurons le sublime orgueil
la monotonie ! ... ça m'étonnerait , c'est uniquement valable pour les machos !
gandhi le disait en son temps , `` opposer la haine à la haine ça ne fait que la développer en surface comme en profondeur '' .
moi je dis qu'à l'heure de la surveillance vidéo , on doit retirer le permis à ce genre de conducteur pour incapacité mentale ! !
... ..
et nous n arrivons plus a nous connecter , voici l adresse mail trifam @ yahoo.fr ?
et ce problème d'il y a 2 ans , c'est réglé ?
les gilets jaunes , sont increvables ... . ^^
- peut-on en vouloir à un président d'essayer d'user de son influence pour alléger la charge de ses administrés ?
lorsque l'on a quatre ans on apprend la vie , lorsque l'on à 6 ans , on sait tout , mais la vie continue et elle réserve de bonnes comme de mauvaises surprises , nous savons donc déjà tout..certes,40ans on à des mêmes , ils savent déjà tout , tout sauf le principal ..celui d'aimer son prochain.. ( je sais que cette question est idiote ) mais elle est aussi pertinente , il ne suffit pas d'aimer pour comprendre la douleur des autres..
euh oui ... .. en 1982 ! les élèves de ma classe ne me demandaient même pas si je l'avais eu , mais `` alors , quelle mention `` ?
vous souhaite une bonne fin de nuit ainsi qu'aux autres
purée ... ça représente beaucoup démons d'entiers !
il faut
nous formions tous deux une bonne équipe ,
non je me suis levée du pied gauche !
pour l'instant nous surnageons grâce aux taux d'intérêt à zéro de la bce mais cela ne pourra pas durer éternellement . et nous avons pris un tel retard sur nos partenaires et rivaux que revenir à l'équilibre apparaît mission impossible .
ajouter cravate et veston .
... ... ... .
non , pas encore , mais je n'y tiens pas trop ! !
une question pour vous ... s'il était interdit d'imposer à ses enfants de vivre dans la société , on n'aurait pas autant de cas de pédophilie , y avez-vous pensé ? ^^
y a des lois pr ce type de nuisance , un ptit recommandé comme quoi tu saisiras le tribunal compétent sous huit jours
oui et on ira ensemble avec @ joni a queue coucou
pendant ce temps l'algerie creve la faim .
tu ferais mieux de garder cette possibilite de pret pour un coup dur imprevu , ce serait plus prudent
alors si elle n'est pas là , je suis seul dans le noir assis dans ma chambre à attendre regarder par la fenêtre , vautré sur mon lit , coucher sur mon lit , ou faire de l'ordi et du téléphone , embêter les gens sur facebook , et des que j'ai des envie pressantes j'en profite pour faire des bêtises , c'est le feu vert
un ancien fumeur qui a pas mal galéré pour s'arrêter
► mon pére ... ... ... ... ... ... ... j 'ai chié sur sa tombe ... ... aprés avoir mis dix ans pour la trouver .
alien , effets spéciaux parfaits et effets de caméra extraordinaire .
3 pauline pauline 538 133
il m'est arrivé d'en `` planquer '' .. pour avoir quelque chose à proposer lors d'une visite..
moi je met tous mes gels au frigo et tu peut les garder ensuite des années aprés leur date de pérenptions
pour ma part j'ai passé l'âge d'escalader ... ... ... .hormis certains étages r : - ) ) ) )
non , la tunisie .
usa car l'europe n'a aucune stratégie à part celle de la division . la chine est trop dépendante de ses exportations , on voit que depuis les annonces de trump , sa croissance baisse
quoi bonsoir ? va te coucher blédard .
si tu veux savoir et être sûre à 100 % , tu vas chez ton médecin traitant pour faire une prise de sang .
et la fille de la mère elle en dit quoi ? ? ?
un seul journaliste s'est-il demandé combien pesait un boeuf ?
et je revend le double sur leboncoin ou e bay .
oui en déchatlong très allongé !
on s ’ était rencontrés un beau jour ,
elle marque son territoire .
pourquoi le gourou de renouveau de légitimité médiatique , malgré la ferveur , est-il déjà une potiche comme son papa kim jong françois ?
ben désolé , mais je préfère encore le fonctionnement des partis traditionnels qui proposent de résoudre de vrais problèmes de fond ?
non , sinon ce n'est drôle .
oui ... je complète ton panier à provisions.. ! : -d
oeil pour oeil ...
cela ne remet pas en cause la qualité de emery , il l'a démontré par le passé . mais il n'a peut-être tout simplement pas les joueurs , en terme de qualité et/ou d'état d'esprit , pour faire passer ses idées . hier hormis cavani , personne n'a montré un esprit de révolte par exemple . l'espagnol a une préférence pour le 4-2-3-1 sauf que dans ce schéma il lui manque le joueur a placé au coeur du joueur puisque pastore est constamment blessé et que ben arfa n'a pas ce registre .
excellente chose ces convergences de vues
tu es à cheval sur température et si c'était en trottant tout deux !
non dans une théocratie ... ... . ! où la religion prime et fait sa loi ! !
ca m'énerve trop . ces remarques sournoises . elle croit que mon célibat est un choix parce qu'elle voit tout le monde se mettre en couple en un rien de temps autour d'elle . elle a tellement hâte d'avoir des petits-enfants que je crois bien que lorsque je partirai au bled l'été prochain , je reviendrai avec une fiancée pour lui faire plaisir .
jamais entendu ça , tu dois cotoyer des gens peu instruits !
de sexe , mais pas de recettes de plaisir sexuel
@ kait : avec l'europe obigation d'avoir le tout à l'égout .
non si c'est l'un ou l'autre
un ventilateur ?
bref , tout le contraire .
amis pleins de rumeurs où êtes-vous ce soir
tu as pensé à l'erythrée , la corée du nord , l'arabie saoudite ? tu devrais ...
tout dépend si tu tombes sur un con une conne au guichet , ou bien une personne compréhensible , c'est sa la france .
oui
au 31 décembre , une fois l'an pâtit , tu te jettes à l'eau , tage n'est pas trop loin pour tes ablutions !
euhhhhhhh la quelle ? ? vieux le lien mais toujours aussi bien.^^
tiens , le retour de la rumeur pathétique !
- `` je ne vends pas ! ! ! ''
macron marionnette et homme d'affaires rothschild
bonjour
je passe une petite semaine sur paris : du 3 au 8 janvier . je ne connais pas du tout la ville et souhaiterai la découvrir sans tomber dans les pièges à touriste . j'adore tout ce qui touche à la mode et aux cosmétiques .
las ondas electromagnéticas , ( luz , ondas radar ) son absorbidas por los suelos . permiten pues ver sus superficies , no lo que hay debajo .
non , retour sur leurs pays .
je passe la mains hf mais pas à boss !
passe une belle journée ma chérie gros bisous
: p
là non mais vous je crois que vous êtes un grand cœur d'artichaud
_____
une femme qui se respecte ne se laisse aller avec le premier zigito qui veut se vider les burnes
( et j'croise les doigts pour que que ça continue ... )
des crânes lucides , des crânes réels
salut les anos . moi j'ai des plaques lituaniennes et je ne suis pas embêté .
( mon expérience me fait dire que ton souci est plus profond que hp support assistant parce que tu as ce souci que depuis 2 jours alors qu'il aurait du apparaitre bien avant et c'est donc pour cela que je pense que ton souci est viral plus qu'autre chose . pour le savoir il faut procéder aux manipulations déjà citées . par exemple , une barrette mémoire ( ram ) mal enclenché te met un bordel monstre et si il s'agit d'une vérole c'est pire ce qui , est idem pour les autres parti matériel du pc et c'est pas facile à trouver si le souci à et agit sur de multiple pièce du pc d'où il faut procéder par élimination , ce que je fais . a savoir , qu'un souci viral ça se propage au pc . dans tout conflit il faut d'abord déterminer si c'est matériel ou viral .
dans le cas échéant , je pense que c'est pour cela qu'on dit qu'il faut lâcher prise . ( même si je n'aime pas trop la formulation : -/ )
bon nombre de garagistes font du travail de sagouin et en plus le facture cher .
en france peut être , mais pas dans les pays arabes ! ! cherchez l ' erreur !
`` racistes comme de la merde `` lol .
non
le saint esprit c'est l'homme à tout faire de la reine du soleil , du jour et de la nuit : dieu
moi aussi j'apprends le français .
je pense que c'est se sentir aveuglé , perdu , on ne sais pas ou l'on va..
chavez , sors de ce corps !
nous serons qu'un , dans un château d'ivresse
amour , joie , bonheur et santé à tous petits et grands .
bonne blague , merci .
6 décembre elections régionales
nimporte quoi toi , les pauvres hommes ils n'ont rien du tout et puis cest vraiment pas juste , où est l'égalité des sexes ? ? ? incroyable
par contre , larcher , il va bientôt falloir lui mettre un tuteur , plus ça allait , plus il penchait vers ( sur ) le premier ministre !
quoi qu'il en soit , augmentation du c02 ou de température globale ne sont pas des causes primaires , ça ne se produit pas par magie !
un peu comme les crétins qui parlent de milice en france alors que des vraies milices tirent à balles réelles sur les manifestants , comme au venezuela ...
note :
sa femme et sa mère ( évidemment ) .
et ta connerie ? elle tombe amoureuse aussi ?
ajout : et pour info , je ne suis pas islamophobe , je suis juste pour l'indépendance de la justice et sa bonne tenue ; or un accusé qui peut fuir à l'étranger pour éviter un procès , ce n'est pas une bonne tenue de la justice ...
seuls les lobbies européens le maintiennent ...
tu pourras en trouver une ici ou ailleurs ... ... ...
l'euthanasie servirait bien à certain animateurs télé surtout , ils arreteraient de nous gonfler !
ou non ( la plupart du temps , sans que tu saches pourquoi ! ! ! ) :
il est beau mon bébé ? non , il a le menton en galoche de son père et les oreilles décollées .
connerie ?
sans fin
les allemands n en veulent plus
c'est un peu la raison pourquoi je deviens de plus en plus misanthrope .
... sarko en avait bradé 500 tonnes , eux ils donnent tout le reste .
j'ai entendu la même chose . et le technicien qui a installé mon compteur linky m'a dit la même chose ( mais il ne fait pas autorité , et répétait probablement ce qu'il a entendu lui aussi )
bah je supprime la voiture .
tout le monde est une menace pour la paix mondiale !
etonnant alors que ses prédecesseurs n'y aient jamais pensé ...
il est nocif , ce qu'un parent , père ou mère dit à son enfant le forgera pour le reste de sa vie , il est préférable de leur donner confiance en eux que de les casser , c'est très dommage pour ces enfants
j'ai des potes datant de mon enfance et adolescence et qui perdure encore aujourd'hui . j'ai 45 ans ! je crois que l'amitié peut être sans fin ... ... ...
l'explication de cette propriété fondamentale fait appel a des notions de physique assez compliquées ... et même tous les savants ne sont pas entièrement d'accord .
au lieu de dénigrer systématiquement ce qui touche à notre avenir énergétique ( et qui bien sûr n'est fait que pour nous faire payer des taxes - ça tu ne l'as pas encore écrit , mais tu le penses très fort : o ) , aurais-tu quelque chose de positif à fournir , ou tu te contentes du rôle de provocateur ( troll en angliche ) ?
je trouve que tu pousses à la roue , là !
quoi .. ! ! ? ? tu veux parler du grand marco polo.. ?
je sens qu ' il va se passer des choses .
avec l'éléctricité on ne peut varier la température aussi vite
3 or , la vie éternelle , c'est qu'ils vous connaissent , vous , le seul vrai dieu , et celui que vous avez envoyé , jésus-christ .
amour
pour ce qui est de l'homéopathie ... croire qu'un truc à 200k puisse avoir un effet autre que l'effet placébo ... relève du crétinisme le plus profond
vingt condamnations transforment un pays d ’ un milliard 410 millions d ’ habitants en dictature totalitaire , 1 800 condamnations dans un pays de 67 millions d ’ habitants lui valent le titre de démocratie exemplaire . comprenne qui pourra !
les euros 💶
il était temps
contactez le service consulaire de l'ambassade d'algérie qui vous renseignera .
une sale lopette , c'est un peu un con bi short , non.. ?
merci de m'insulté !
.
« tu ne dois pas te faire de statue sculptée ni de représentation de quoi que ce soit qui est en haut dans le ciel , ou en bas sur la terre , ou dans les eaux .
c'est votre choix .
et ceux qui bouffent l'argent du contribuable pour faire des statistiques qu'ils ne comprennent même pas
il répond `` moi non plus ... ! ! ! ``
des sherpas pas chers , peuchère , y'en a plein .
pour ne pas prolonger davantage cette question , on peut simplement rappeler qu'aujourd'hui la masse est associée au champ scalaire de higgs , autrement dit , elle n'est pas intrinsèque aux particules .
dans un tout autre style :
le ... ... ... ... ... dé-confinement ? tout simplement : ppppp
albert dabadie
mais bordel tu n'as pas ta place dans un lycée
le plus important , s'ils sont trop mou avec des taches en plus tu peux les jeter
carlène : les gens qui ne me connaissent pas focalisent sur ça et ont une certaine appréhension ... je le sais car quand je commence à discuter avec eux je me rends compte des préjugés qu'ils avaient sur moi ... c'est dommage de juger les gens sur internent quand on ne sait pas leur vécu , ni les remarques qu'ils se prennent ... tu en fais la démonstration : je vous parle d'intelligence et vous sous-entendez qu'il n y a que ça en moi , que je devrais développer d'autres aspects de ma personnalité .
il ne voulait pas perdre l'argent liquide venu de l ’ élysée ni les armes et autres petits gadget dont tu ne soupçonne même pas l'existence et au quels il n'aurait pas eu accès sans un passe droit du chef de l'état .
tu verra bien si il a une tete de kon ou pas ^^
un galet comme le stipule le coran
une belle france
au boulot ... ... ...
non
ça `` l'hymen '' à quoi ?
embarrassante ..un peu sans plus .
platini ne foutait pas de coup de boule aux adversaires , lui . il reste , à ce jour , le plus beau joueur que l'équipe de france ai jamais eu . point barre .
merci d'avance pour vos conseils .
tu lui sers de faire valoir ... .les nanas font pareil ... .
quelle blague pourrie !
jamais entendu parler d'un cas comme ça
il peut s'en sortir mais ce sera beaucoup plus dur
d'abord il faudrait qu'ils remettent d'accord pour savoir ce qu'ils veulent vaincre ( et que ce soit faisable ! ) ...
oui discret en plus si vous êtes 2 voir 3 dans le plumard
publier l'état financière d'un président est pour foutre croire les cons à la démocratie imposée
lol et un coup de hache dans la gueule ?
enfant ou pas , rien ne justifie les violences conjugales .
je ne sais pas
tu fais des envoies massif
pas d'accès !
`` est-ce trop pi ? ma foi , connais pas , et toi l'eût tôt pi ? allez , viens , on t'emmène vent en poupe , au bal , nez haut '' , taira pi tout ce qu'il y a fait , mais j'ai mes sources ...
je n ai aucunement reçu vos mails .
vois pas où est le changement .
il y a aussi ( et peut-être , surtout ! ! ! c'est pourquoi je recommande si souvent dans ce forum l'importance capitale de l'habitude quotidienne de la méditation et de la prière ! ! ! ) la `` bonne hygiène mentale '' :
je sais bien danser la danse des nuages dores !
d ’ une manière générale les usa n ’ ont jamais eu beaucoup de compassion pour les populations civiles qu ’ ils bombardaient . les normands en savent quelque chose .
► comme dit alexandre plus bas .
je n'ai pas de lampe et ne peut pas t'éclairer .
un mois de service militaire , c'est foutre l'argent public par les fenêtres sans aucun avantage .
sans les usa ... l ' urss aurait vaincu le régime nazi ... .
« il y a trois sortes de violence . la première , mère de toutes les autres , est la violence institutionnelle , celle qui légalise et perpétue les dominations , les oppressions et les exploitations , celle qui écrase et lamine des millions d ’ hommes dans ses rouages silencieux et bien huilés .
envoie lui un sms
comme quoi , faut pas généraliser.. c'est pas toujours les mêmes..
ce qui voudrait dire qu'ils sont compétents ?
oui mais pour cela il faut le peuple
`` camion alimentaire '' , je n'ai jamais entendu cette expression en france
en revanche , je vois mal macron remonter autour des 40 % de bonnes opinions avant la fin 2019 .
c'est la question que je trouve étrange
pour ne pas mériter un châtiment ; tâchez ,
j'en connais aussi dont l'orthographe est déplorable !
j'ai le droit de liberté d'expression et ce n'est pas toi qui fait la loi .
comme un vase d'argent parmi des diamants ,
a la base j'aimais imperial pour dyson etc.. j'ai découvert lse qui me plait aussi mais je ne sais vraiment pas si j'ai le niveau etc.. pour y entrer..
faut pas venir sur yahoo q.r et se mettre au travail .
toute la différence entre la bête et les hommes .
je pense que pour certains , il ne faut pas abuser du rouquin . on devient vite bleu .
la première , mère de toutes les autres , est la violence institutionnelle , celle qui légalise et perpétue les dominations , les oppressions et les exploitations , celle qui écrase et lamine des millions d ’ hommes dans ses rouages silencieux et bien huilés .
non ! s'il se planque chez moi c'est parce que tu l'ennuie . laisse lui le temps de se reposer de reprendre des forces , après on discutera à tête reposée de son sort ...
- une réduction du temps de travail ( objectif de ramener réellement la durée du travail à 40 heures , maximum abaissé de 2 heures à 48 heures ) ,
on peut dire que c'est la politique de centralisation , mais celle-ci n'aurait pu réussir sans ces moyens de transport et de communication . on voit d'ailleurs que la `` destruction '' culturelle dépasse la france avec une tendance à l'uniformisation en copiant avant tout le modèle américain .
bonne journée à toi et à tous
... ... ... ... ... ... ... à suivre .
... gy se les torchait en pétant le goulot faute de queue en tire-bouche-on . nous n'avons pas les mêmes valeurs , moi é-toi-le bleue !
paranoïa
écrit , mais il est écrit , car ça c'est passé ainsi … et que des témoins
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . forgive me .
c'est dans l'air ? j'ai pas entendu parler de ça !
ils ont appauvrit les francais .
si tu veux que dubaï t'aille , il faut d'abord signer un bail
le japon gaucho ? on aura tout entendu de la part de ces merdes droitardes responsables des dettes du chomage et de la destruction de notre pays la france nous les vrais francais on te chie dessus espece de nazi droitard
une occupation !
il redescend de l'échelle - haute , haute , haute ,
le problème n'est pas le jugement , on le fait tous , il n'est d'ailleurs pas forcément mauvais !
`` ... occupée à couper une somme d'argent pendant qu'on lui piquait les fesses '' , on va dire que c'est ... de la bonne .
un beauf c'est le mec qui part en camping toujours au même endroit , par exemple
en réalité , vous pouvez investir n'importe quelle somme dans l'immobilier , même 7500€ .
ps :
car souvent les particuliers et les garagistes traficotent leurs compteurs pour obtenir des meilleurs prix à la vente .
il y a plein de prises . la technique de sacrifice s'appelle le sutemi waza .
ce poste maintenant il y a une dame qui aurait fait l'affaire
je suis charlie
du blé ?
ce sont aux deux partenaires de trouver ses astuces car ils se connaissent suffisamment
plus l'ego se prend pour quelqu'un d'important et évolue en se coupant des plans dits intérieurs de la conscience , et plus on dit qu'il est grand , de plus en plus égoïste , tout ce qu'il demande visant à satisfaire son mental , ses émotions et son corps , les désirs du moi extérieur et des sens ...
déjà c'était un exploit d'en avoir plus que des balles avec les petits beurs des touyous !
je vois que tout le monde donne un lien qui n'est pas officiel .
ton cimetière n'aura pas de barreaux c'est le trou dans la terre ou dans le caveau en ciment .
non . malheureusement non : parce que c4est trop tard §
on a pas vraiment besoin de représentants ! macron avec la goutte qui a fait déborder le vase des mécontentements ils nous a mis dans la rue ! maintenant il a deux solutions ! !
metallica
ils ne donnent que 3,5 millions , les rothschild ? quels rats ! ...
je pense que tu dois parler de stimulus absolu .
c'est un héros du peuple de france , il mérite la légion d'honneur , on lui donnera le jour où la roue aura tournée .
mais l'orage ne durera qu'un temps
la roumanie n'est pas dans la zone euro ! ! !
mais bien sûr
dirigés par la mafia russe qui est une des plus puissante au monde .
mais si c'est une amie , tu dois pouvoir être sincère avec elle , non ? et lui dire que tu en as marre .
fraisier
oui , mais ... pas convaincue .
il me semble que les albinos africains ne cherchent à tuer ou a imposer leur loi à personne ce qui ne me semble pas être le cas de ceux que tu cites , par exemple au tibet si le dalaï lama revenait il rétablirait le servage mais ça faut pas le dire .
kadul ismael
la france est championne d'europe de la pression fiscale
c'est le genre qui `` me beurk '' !
t'es sûr que c'est avec daniel auteuil ?
... puis ils menacent les religieuses de l'enfer si elles ne se convertissent pas à l'islam . enfin ils perturbent l'office en faisant leur prière par terre ...
oh toi tu fréquente les grosmaire en champagne je crois..c'est le vieux grosmaire qui fait comme toi quand il a froid aux panards ... ^^
je suis venue à vous sans peur et sans prudence
si c'est pour faire 2000 pompes à vélo faut commander les tubes tout de suite ains le temps de couper et fabriquer les autres pièces ça ira . si ce sont 2000 chaussures , là ça va être dur , faut commander beaucoup de veaux dans les 10 ans . mais sans trainer car c'est plus long de faire une chaussure qu'une pompe à vélo .
salut ,
supreme intelligence bureau authority
et il y a des jours où il fait beau , et d'autres pas .
la prochaine fois , avant de se mettre au lit , essaies de limiter le nombre de verres .
l'une des principales raisons est cette manipulation médiatique d'un électorat qui va , ( peut-être ... ! ! ! ) , et une fois de plus , mettre 5 ans à comprendre qu'il se l'est fait mettre profond en beauté ... ! ! !
c'est vrai que madame est de valence
c'est déjà possible , dans l'ue et pendant 3 mois max
peut être
pour la rubrique politique ?
il faut se prendre en charge et se charger de soi , et là on devient responsable de ce que l'on fait de soi
technique la forme grossièrement sphérique de la terre n'est pas une croyance mais un savoir tiré à l'origine de théorie scientifiques , et désormais d'observations .
ghost in the shell
n'est-ce pas l'histoire de france qui se renouvelle ?
comme toi .
elle est calculée sur le montant des salaires et la durée en nombre de trimestre .
pour diminuer nos pensions
la vente aux enchères c ' pour dimanche prochain ma chère ... ..😀😁😍😛😜
oui , il est excellent ! !
tit'étoile ☆
c'était quoi , déjà , ça ...
elle permet au mental d'accepter ce que certains et helena blavatski en tête appellent le troisième principe de la philosophie ...
pourquoi votre porte est fermée
parce qu'on interprète chacun les choses différemment , même si on voit une même chose il y aura toujours plusieurs interprétations différente , par exemple la police connait bien ça , 10 témoins d'une chose donneront plusisuers descriptions différente , pourtant ils auront vu la même chose .
je suis pour que l'on tue tous ces gilets jaunes
smegma online
quand on connait ce mécanisme on comprend alors que peu importe un macron , un fillon ou qui que ce soit au pouvoir , car il n'est que celui qui applique les directives .
sais pas , me suis jamais fracturé quoi que ce soit ...
ah ! les critiques sur tout et n'importe quoi ! est-ce pour ça que tu te caches
pas sûr !
mais les hortensias sont superbes et .les cerisiers ... ... ..croulent sous les fruits ... ... ... .malgré les gelées elles ont tenu et les piafs ... ... ... se régalent ces saloupious : - ) ! !
ou du plaisir !
dans certains cas , oui..
pour avoir une chaudière aux normes , selon tes revenus tu peux demander une aide à l'anah .
non , aucun . même pas dans le quartier ; un solitaire , un vrai
oui , près de canberra en australie .
il n'a pas envie que tu l'accuse de te harceler
nos dirigeants sont stupides , va t il ne rester que nos yeux pour pleurer ?
aujourd'hui on est passé a `` danser c'est tromper '' '
tu lui fais peur et il n'a pas envie que tu ais ton permis !
bonjour , je fais appel à vous car je suis une jeune étudiante sans pouvoir je rentre bientôt chez moi , suite à un accident et j'ai besoin d'un récépissé , j'ai envoyé mon dossier via mail , j'ai reçu une réponse automatique comme quoi celui-ci a été réceptionnée , mais aucun appel suite à cela je suis allée les voir dans les yvelines , vu mon état de santé on m'as dit qu'ils n'ont jamais reçu de dossier et que je devrais le donner en main propre , ce que j'ai fait , on m'as donner un papier pour revenir lundi pour récupérer mon récépissé , lundi je reviens comme convenu , on me dit de faire la queue comme tout le monde après 6 longues heures d'attente , on me dit de patienter car on ne retrouves plus mon dossier et on me dit de rester à coté du comptoir et on fait passer les gens qui sont venus après moi . en suite on me dit désolé nous avons perdu votre dossier refaites une autre demande . je m'effondres et pleure , c'est fatiguant depuis 8 h du matin jusqu'a 16 h 30 sans manger ni boire j'attends et au final on me dit ca . y'a t'il une procédure judiciaire pour faire valoir mes droits , ils ont déja perdu mon dossier 2 fois , qui me garantie qu'ils ne le perdront pas une 3 eme fois , j'ai refais les copies et payé 15 euros pour tout refaire .
quelle est la question ?
de la bave
faciles ? aucune femme ne peut être traitée de `` facile '' sale macho !
c'est qu'il trouve çà bon
il ne suffit pas d'être passionnée il faut aussi avoir la formation et l'expérience professionnelle . ne met pas la charrue avant les boeufs !
- mentale ; par exemple en lisant beaucoup ( autre chose que des c ... ies ) , en regardant de bons films , en écoutant de la bonne musique , en aidant mon épouse aux courses et aux tâches ménagères , en méditant , en priant , en faisant du yoga ; et aussi en `` gymnastiquant mon intelligence '' 𝐞𝐧 𝐫é𝐩𝐨𝐧𝐝𝐚𝐧𝐭 ( 𝐩𝐚𝐫 𝐞𝐱𝐞𝐦𝐩𝐥𝐞 ! ) à 𝐯𝐨𝐬 𝐪𝐮𝐞𝐬𝐭𝐢𝐨𝐧𝐬 𝐬𝐲𝐦𝐩𝐚 𝐜𝐨𝐦𝐦𝐞-𝐜𝐞𝐥𝐥𝐞-𝐜𝐢 𝐩𝐨𝐮𝐫 𝐥𝐚𝐪𝐮𝐞𝐥𝐥𝐞 𝐣𝐞 𝐯𝐨𝐮𝐬 𝐫𝐞𝐦𝐞𝐫𝐜𝐢𝐞 !
possible , y a tellement de déjanté ( e ) s du bulbe ici .
en ce qui concerne l'aspect technique , on utilise ces bandes de fréquences parce qu'elles sont capables de traverser la couche de l'ionosphère . les ondes courtes ( tous les radio amateurs le savent ) sont en parties réfléchies par l'ionosphère . on est donc obligé d'utiliser des bandes de fréquences capable de traverser l'ionosphère . de plus les ondes courtes jusqu'aux bandes uhf propagent de nombreux parasites et bruits divers qui se superposent aux signaux .
vous le seriez plutôt façon black bloc ou façon bloc identitaire ou fn tout simplement ?
alors là j'en est aucune idée bien souvent je travaille quand il passe
sucele
voici une page d'aide
une purge ? le pauvre ... plutôt chiant , non ? ...
m'en fous j'en ai pas .
si non , tu peux en profiter pour aller faire un tour à zurich ou à singapour : ) ) )
si ce n'est pas une question de budget , fais-la stériliser tout de suite ; sinon assure-toi qu'elle prendra bien la pilule tous les 14 j ( je crois ) et surtout , commence sans qu'elle soit de nouveau fécondée , et ne le fais pas trop longtemps , quelques mois pas plus .
bonne , merci pour cette blague .
bref , la surprise sera qu'il n'y en aura pas .
vivras-tu ici , loin de chaque fête
c'est là que commence la possibilité de faire la guerre , à ceux qui passent et se servent dans les jardins cultivés , à la tribu voisine qui veut s'emparer des jardins de la tribu . on tisse avec un cadre à tisser difficilement transportable . on file en se mettant à plusieurs pour obtenir des fils plus fins .
on croule soit disant sous les déchets et on nous demande des astuces pour mieux les collecter ? sanctionner en priorité les industriels qui ne jouent pas le jeu en emballant et suremballant avec des produits non recyclables ou pour lesquels il n'y a pas de filière de recyclage serait plus judicieux !
non , je n'en connais pas !
c'est la vérification en 2 étapes . normalement c'est sur un autre appareil ou vous avez enregistré la même adresse .
ne mélangeons pas tous les problèmes . cependant l'état , c'est-à-dire nous , lâche pour l'immigration des dizaines de millions d'euros ... les allemands avouent des milliards ... .☺
bon courage
il doit avoir/être ( à juste mesure ) :
faites glisser votre doigt vers le bas du mail .
avant vos doux soupirs elle a redit son râle ,
non
un soir très tard ^^
viens brièvement et absente-toi souvent .
pour certains , oui ! !
oui , ça permet de lui parler simplement des problemes qu'on peut avoir.mon depute-mare est tous les dimanches matin au marché et les gens vont discuter avec lui.ça tisse des liens
alors les qi d'huître consanguins , toujours le qen l'air le vendredi ?
his surgery was botched .
il suffit de demander un devis à un chauffagiste
il est amoureux tout simplement .
la même chose sans doute .
pouvez-vous à présent confirmer que votre poésie sur la grotte apparaît ? merci .
la chasse aux papillons ?
on s'en fout de l'hôtesse de l'air . qu'elle s'occupe de changer les tapisseries et de faire les boutiques de luxe , tant qu'elle ne la ramène pas comme son roquet de mari .
la méthode par récurrence consiste à vérifier d'abord
en occident , avec la médecine , l'hygiène , les femmes ont survécu mieux aux grossesses , et l'idéal s'est alors porté sur une autre esthétique , plus minces , très androgynes souvent..
non , quand on est réellement qualifié on trouve .
comme une fleur s ’ épanouir .
pourquoi ? parce que toutes tes questions finissent là ?
ses `` conseillers '' ont des `` idées '' pour le réduire !
peut être mais il y a le n qui fait toute la différence pour certains ! ! ! ! !
don bigard ( pense à des bigareaux )
pensez-vous qu'il puisse y avoir un lien ? avez-vous observé cela chez vous ?
les sites sont d'emblée subjectifs ( ecologie-illusion ) .
► épilogue
tu vas à barcelone avec ton r s a ? ? ? ?
ah pour vendre
je suis originaire du nord de la turquie ou l'on parle l'ancien grec , le romeika la langue de socrate , vous considérez les grecs comme des européeens mais je ne vois aucune différence culturelle avec mes amis grecs qui ont la même musique , même mentalité et une chose nous différencie la religion . vous n'êtes pas cohérent ...
' '' ' '' nknnnn
vous pouvez consulter :
ministre de sarko : on ne l'entendait pas !
comme il est écrit
il y a des pédophiles dans toutes les religions , les prédateurs étant attirés par les statuts offrant une ascendance sur leurs victimes ... au moins , dans ces affaires , les autorités ont pris au sérieux la parole des victimes , ce qui est loin d'être acquis ailleurs ...
psps : j'ai oublié de te conseiller d'aller à l'école ... ça te fera beaucoup de bien !
c'est la première fois qu'il sort du nid ?
30
fuit , fuit loin de lui et de sa famille avant qu'il ne te tue
*usa:101
comme c'est un sujet sans importance cela a vocation à faire l'objet d'un référundum .
il faut arrêter avec ses clichés d'un autre âge !
ça vous étonne l'attaque à londres ? non , ça ne fait que commencer ! !
smartphone j'ai pas et que les 2 disparaissent aucun probléme , pour moi !
- combattre ( les obstacles qui arrivent toujours ) .
moins pire ? purée , la honte !
lol ... ca fait très emile zola ... .
et si vous ne faites pas de rééducation ( ce qui ne fait pas mal et n'est pas pénible ) ou s'il est trop tard pour en faire , il faudra une opération .
where did you sleep last night ? ( 1940 )
bonjour ,
cornichon pur jus !
le record du cumshot le plus long , épaté ?
jongar non
celui là ? j'adore ça fait travailler les fesses ... .génialissime ... ..bravo ^^
blanc s'était fait traiter de raciste quand il avait pointé du doigt certains critères de détection des jeunes joueurs qui ciblait prioritairement des population à la maturation physique plus précoce . quand a 14-15 ans tu cibles des gabarits athlétiques de 1m80 pour 75kg tu te retrouves facilement avec des critères discriminatoires ( et non discriminant ! ) .
en europe , ça ne doit pas être possible , il faut prouver la provenance de l'argent . ils sont obnubilés par la drogue et le terrorisme . daech ne t'a-t-il pas acheté ?
mais pour répondre à cette énième intervention de not ' bonne dame des hauts de france donc , jésus et jéhovah qui sondent effectivement les coeurs , ont finit de sonder celui du `` bon cardinal barbarin '' et l'ont fait s'éjecter de la `` trés sainte ( sic ! ) '' et `` trés pure ( re sic ! ) '' église catholique . il n'avait pâs l'air trés en forme ce midi lorsqu'il a fait sa mini conférence de presse au cours de laquelle il annonçait sa démission de la `` trés sainte ... '' lol !
tous les 4 ans la même polémique revient ... . il faut en rire ?
une température qui est normalement de -40 à cette , était au dessus de 0 , au pôle nord . du jamais vu . et ça s'est produit 2 années de rang !
que dit les syndicats de police ?
mais fallait bien couper !
5 ? non , il y en a plus que çà !
ho non et jamais fait subir telles imbécilités !
oh oui ... ...
dans toute l'histoire , il me semble que la coiffure ou toute moustache n'a empêché qui que ce soit de diriger un pays . hitler portait une moustache et tout le monde portait une moustache , idem avec staline . les daesh portent des moustaches ainsi que les juifs orthodoxes , etc ... sauf , évidemment en corée du nord où la coiffure du citoyen est dictée par le régime . je parlais d'hitler , de staline , etc ... . mais les citoyens portaient la barbe ou la moustache ou que sais-je afin de s'identifier à quelqu'un . c'est ce qu'on appelle le mimétisme me semble-t-il . aujourd'hui , c'est encore et toujours de mise . mais quelle misère tous ces lêche-culs ! ! ! je me suis toujours posé cette question à laquelle je n'ai toujours pas de réponse . pourquoi des hommes doivent vouloir ressembler à leurs `` idoles '' ? putain , ces gens ont de la culture et se laissent entraîner comme : '' une vraie merde au fil de l'eau . '' je suis ptt anar sur les bords , mais je ne suis pas un mouton de panurge . on est dans `` une démocratie '' . au moins j'ai le droit à la parole et dire ce que je pense .
la théorie du complot a été inventée par les comploteurs , juste pour neutraliser ceux qui disent la vérité :
les nazis ... , que lire ce qui se passe autours de nous réellement ... '' ...
elle croit peut-être que je vais lui donner un bon kebab chaud ?
plus grand chose depuis longtemps . ça vient , ça passe ...
allons plus loin , pourquoi la crème fraîche , coûte le double du prix du beurre , alors que c'est le stade avant du beurre ?
depuis le mur des cons , la question ne se pose même plus .
.
l ’ enfant n'aura eu aucun amour d'un des deux parents , il y aura en lui un manquement d'amour qu'il compensera ( inconsciemment ) par une sexualité en excès . cette recherche de sexe est une recherche d'amour en réalité .
merci
ça ne s'arrange pas dis moi ?
c'est plutôt une sorte de 'chronologie ' . même dans notre corps … , ça marche
depuis l ’ application « paramètres » , sélectionnez « plus » ou « plus de réseaux » puis « réseaux mobiles » et « opérateur de réseau » .
l'amour , le temps , l'absence , le malheur ,
non , le lave-linge n'a jamais été dans la salle de bain ! ! !
pouquoi ? car j ' avais oublié de mettre ma dernière assurance dans mon véhicule , et que celle présentée était périmée ... mon véhicule était à 20 mètres de mon domicile ... et ces charmants bambins ne voulaient pas m ' accompagner pour prendre les derniers papiers d ' assurance .
j'ai dormi
achète des tampons… et surtout ne change rien ton trip te coute beaucoup moins chère que l'alcool .
...
montpellier .
mais jamais le pôle-emploi depuis sa création n'a financé les formations des chômeurs non indemnisés même quand ces chômeurs en réclamer une pour retrouver un job !
c ’ est un bel aplomb d ’ aveugle !
vous ne devez pas nécessairement avoir des problèmes de peau pour l'utiliser ; cet hydratant équilibré et réconfortant laisse la peau normale bien nette avec la lavande , la rose et le néroli . elle fera s ’ envoler tous vos problèmes de peau . ''
je pense tout simplement qu 'ils sont complémentaires dans leurs idées , comportement et par conséquent dans leurs études 😀😁😃😆😉 de toutes les façons , bientôt chacun vivra loin de son côté et la terre continuera à tourner sur elle -même comme d ' habitude 😩😐😐😛😜
enc*le les mouches !
pour autant ce n'est pas un repas , mais un genre de friandise ou un truc sympa pour faire avaler un médicament ... .
mais qui a mis macron au pouvoir hein ? ? ?
rien ! les propriétaires des médias dans lesquels travaillent les journalistes sont ses amis .
quand je les vois
je n'ai aucune empathie avec les gens qui ne savent pas boire avec modération .
bien sûr , pourquoi , vous avez plusieurs dd sur votre ordinateur ?
nom d'origine germanique , rencontré aussi sous la forme walchier , avoue que ça sonne mal !
les américains parlent anglais , pas l'américain , tu piges ?
se former ; participer à la ( re- ) transmission des savoirs , des connaissances , des informations ; faire parti d'une société dont on partage les valeurs depuis sa naissance et témoigner sa volonté pour intégrer et contribuer , `` optimiser '' la société . ne pas être qu'un membre intégrant d'une famille favorisée ou mal-favorisée ; faire connaitre et reconnaitre sa place dans une société où les études sont censés faire le pont et le transmetteur de recrus pour le travail , l'emploi et les professions existants , disponibles ou autre ; c'est-à-dire optimiser l'embauche à l'emploi , gagner en crédibilité aux yeux des gens qui existent et contribuent à cette société positivement et dans le bon sens , et puis en faire parti aussi à son tour , avec toutes ses acquis pour aider les gens et soutenir la société .
tu es mince profites en bien , ça ne dure jamais très longtemps et après on regrette le temps où on pouvait avaler n'importe quoi .
ouin una vrai caonnnn
cet interdit est tardif , et l'art persan ( notamment mais pas seulement ) regorge de représentation de mohamed toutes plus respectueuses les une que les autres… . j'ai d'ailleurs le souvenir de quelques miniature sur parchemin vraiment extraordinaire ...
en tant que fan , ce pauvre et lamentable alcoolo ...
tu sais que si la banque fait faillite , ils te remboursent seulement 100 000 € ?
abricot , mohair , chiffre , épinard , civette , amiral , algorithme , arsenal…quel est le point commun de ces mots ?
pas d'huile ? l'huile de friture c'est mauvais pour la peinture .
il n'y a rien de raciste dans ce terme .
@ normal : tu dois réapprendre à dormir sans médicaments ... après 2 ou 3 semaines , tout devrait se rétablir .
la france je dirais qu'elle a eu tout au plus une certaine complaisance passive . et la cee ( puisque l'ue n'existe pas ) elle n'est censée s'occuper que d'économie et n'est pas une antenne locale de l'otan , et encore moins une institution capable d'une politique internationale propre .
la vache folle , lactalis , le sang contaminé , le soja allemand , l'affaire du pain maudit , les œufs hollandais , tchernobyl ?
les tickets resto c'est pour palier au fait de ne pas avoir de cantine sur place dans une pme de plus de x salariés . ils servent à se restaurer : au resto ( aux alentours ) , ou acheter son repas le midi . ils sont aux nombres de jours où vous travaillez . c'est souvent mieux de les prendre , sinon vous devez prévoir votre budget pour votre repas de chaque jour . c'est aussi plus convivial si vous avez des collègues . après , vous en faites ce que vous voulez si vous ne les utilisez pas dans le mois . ils sont généralement valables 1 an . par exemple , vous pouvez en conserver quelques uns si vous avez ramené votre tupperwaere , et le jour où vous voulez faire un resto , vous pourrez les cumuler .
les russes ? on en parle pas
c'est comme si tu allais sur un site de l'ump pour te renseigner sur l'innocence de françois fillon ; - )
un chat de mes amis vient de mourir mais je n'ai pas le talent de hugo
ça dépend comment se comportent les riche envers les pauvres .
bah , ce vieux fou
c toi qui pue espèce de fosse à purin
chocolat
chasseur et alcoolique . il a vraiment tout pour me déplaire !
qui vous contrôle sans que vous puissiez vous en doutez de la moindre chose.. , qui s'en n'est toujours qu'a la fin du procédée ( .tour de passe passe . ) , que vous en constatez les dégâts avoir été sous emprise de cette esprit maléfique qui vous menait vers une mauvaise direction.enfin chose qui a effectivement avoir a du paranormal et mysticisme en tout genre.. , car le pire dans tous cela es que si vous n'en saviez pas un minimum à ses genres de procédées ou alors que vous ne soyez pas accompagner de bonne personnes qui vous mette en gardent face a ses individus , vous êtes déjà une proie facile pour vos ennemis et en danger même.. , après ce que je peux vous en expliqué très sincèrement.. , # # # @
bien joué . pas mal ...
la maniere de destruction a ete brutale .
l'assainissement devient un problème excessivement onéreux .
en faire des questions lui donne de l'importance
non je crois pas
osef
ah oui elle a raison la pauvre ...
lorsque l'on demande un service la politesse c'est de dire bonjour et merci
si ce jour là , je n'étais point sorti ,
sinon , ça se saurait .
un mari toc toc comme dans les téléfilms américains mdr
tu comprend bien pourquoi la bobosphère a glissée l'affaire sous le tapie marocain ...
vous envahissez l'europe et vous ne supportez pas que des juifs envahissent un territoire musulman : faites ce que je dit mais pas ce que je fais !
il reste vivant mais cette putain de maladie risque de l'emporter
et ça cause de quoi ? ? ?
non
leur mousse remplace la peau de leur douce et tendre !
une tonnelle
les lois anciennes de protections des états servant de barrières de sécurité à ces mondialisations de faits .
ordre de la hier archie .
le coran est présenté comme écrit par un faux prophète . je pense même que certain pensez que satan avait écrit le livre mais je n ’ ai pas trouvé de source le confirmant .
mais est-ce qu'au moins ce nouveau téléphone set à téléphoner ? car au départ c'est avant tout un téléphone , pas un ordinateur tu sais ça ?
zon les moyens .
le 2/ ?
je ne télécharge pas .
je ne le sais pas ... .mais par contre je sais que cet événement de tchernobyl a eu des incidences sur mon couple ... suite à des dérèglements thyroïdiens qui entraînèrent une ablation de la thyroïde qui se mutait en cancer chez ma partenaire .
... moi , j'ai surtout
j'ai téléphoné à son employeur présumé , aux hr ... . alors que toutes les portes devaient se fermer , parce que l'employeur ne pouvait pas donner cette info , je l'ai eue en 2 heures de temps . j'ai écrit à l'adresse que l'on m'a donnée . il a répondu , on a fixé un rendez-vous et au rendez-vous , pas besoin d'un signe pour se reconnaître , j'ai vu mon père , avec 30 ans de moins arriver .
oui , et construisons des rampes pour les handicapés , pendant qu'on y est !
étape 2dans une poêle , faites chauffer l ’ huile d ’ olive . faites-y revenir les oignons émincés en remuant jusqu ’ à ce qu ’ ils soient bien dorés .
non et ça me détend plus qu'autre chose
- maman ! maman ! j'ai fait l'amour !
vi ... et sinon ça va ? bien ?
de les mettre tabou
pas arrêté un seul black block mais pas arrêté non plus une seule racaille de banlieue profitant des manifs pour casser et piller . mais des milliers de gj interpellés alors qu'ils étaient pour la plupart pacifistes . c'est désormais confirmé , il ne fallait surtout pas prendre le risque d'enflammer les banlieues . déjà que les fanfarons en herbe de l'exécutif faisaient dans leur froc ...
un programme de mastication et de défécation n'a jamais faits poussés les moindres pommiers .
je t 'envoie 10 000 €
laul
commercialisé par bayer , est il interdit en france ?
ne pas s'investir dans les projets immobilier crédit enfnat c'est un vrai enfer à moins d'etre pdg pour embaucher une nounou et voyager à deux sinon c'est la faillite pour l'homme smicard.tu peux vivre de relations sexuelles sans engagement en restant célibataire bonne nuit
face à celui qui meurt !
ton énoncé n'est pas clair , que veut dire `` obtenir un six '' ?
ils ont le sommeil lourd au vatican ! ? !
une de mes passe temps .
sur ce , ou tu entreprends de le refaire ( le monde ) ou tu en tiens compte . ben ouais .
les enfants de l'école viennent avec fracas
†
c'est de mettre en avant des idées comme des français au-dessus d'autres , comme si il y'avais plusieurs niveaux de citoyens .
a l ' époque ... l ' alcool-test ... n ' existait absolument pas pour la conduite d'un véhicule ...
avec une brosse et de l'huile de coude ,
tu veux qu'ils payent ta retraite ou t'as assez d'économies ?
nn
pivot dont on aime louer les mérites à l'entourage
le bleu de la mer ,
non , les états unis ne ferment pas les centrales à charbon ... « au point de faire baisser le prix du charbon » . depuis quand la baisse de consommation fait baisser les prix en économie de marché ? ? ?
ils s'embrassent et bombardent le monde en même temps ... ... ... ... .
ont 𝐂𝐄𝐑𝐓𝐀𝐈𝐍𝐄𝐌𝐄𝐍𝐓
non il ne pense qu'à sa fiole
écrire , par exemple : « la nuit est étoilée
pourquoi gardes tu toute cette charge de travail pour toi ? il y a une raison à ça ... cherches .
cette réforme ils s'en battent les couilles parcequils ne sont pas imposables
c'est ce qu'il met en avant dans le plus grand et le plus influent hebdomadaire allemand :
2 corinthiens 11:14
ayant un budget trèèèèès bas , est-il possible de créer mon association avec un ami puisque j'ai lu qu'il fallait etre 2 minimum et de garder le rsa ?
sur ordonnance uniquement
consulter un médecin lèvera le doute .
piment .
les prétendants au poste de président focalisent les français sur le pouvoir d'achat alors qu'on a dépassé le point limite d'exploitation des ressources terrestres pour l'année depuis le mois d'aout , il le font pour limiter leur rôle à des réformettes économiques , mais le rôle du chef de l'état est non seulement d'être le président des français mais aussi d'avoir une vision de la place de la france dans l'europe et dans le monde .
les pays africains ne subissent pas cette oppression du `` standard '' ce qui d'une certaine façon leur évite d'avoir des poufs célibataires de 40 ans qui roulent en mini austin ou fiat 500 en se prenant pour le nombril du monde et qui s'habille chez pimkie.elles ont des formes qu'elles assument bien .
oui , comment ? : o )
ps : que vient ficher `` voire musulmans '' ici , svp ? quel rapport ? sauf délire obsessionnel ?
tu fais comme tu le sens . moi je ne le ferais pas .
je confirme ! bref comme dit le dicton , grande gueule petit kiki ...
zébulon ? : )
et ces personnes sont loin d'être des défenseurs de l'europe . 😉
manu lui a déjà retiré sa queue de cochon , va pas tout lui prendre quand même !
j'ai rien a dissimuler.je ne suis qu'un chômeur lambda , le pékin moyen .
en tout cas , il le mériterait .
comme tout socialiste , elle pourrit tout ce qu ’ elle touche , mais elle , est vraiment très forte
en où avec satan .
en chine , après avoir été la couleur des empereurs , c'est devenu la couleur de la pornographie .
ah ?
@ yoyoru : oui , mais dans `` ça sert de faire parler les bavards '' , le sujet réel de `` sert '' , c'est `` faire parler les bavards '' . `` faire parler les bavards sert . `` , en quelque sorte . `` sert '' est employé de manière intransitive .
que je ne les gache plus
si tu es d'accord partage ? on se croirait sur fb ?
et souvent ces personnes ont en plus une assurance vie .
sur les revenus gagnés dans l'union européenne , google paie 0,82 ° /. , facebook 0,03 ° /. , apple 0,003 ° / .
c'est ça l'humour british ?
bah , déjà je ne suis point dans le `` on ''
.
et ta raie de cul elle sent quoi ? la pourriture de ta merde
tout dépend des créanciers . dans le cas de la grèce , les banques ont accepté de perdre 50 % de leurs créances .
j'en vois qui saluent l'indépendance de la presse ...
amitiés ...
ne peut me voir et rester en vie … et plus tard , cédant à la demande , il lui
je te trouve optimiste ...
j'ai des enfants et j'ai gardé mes principes
l'angle complémentaire est alors de 30° et le côté opposé à l'angle a est dans le rapport √3/2 ( mais comme on l'a vu , on s'en fout ) .
j'me promène , 10 000 dans mon froc
===============
arretons de lire la colonisation avec des filtres idéologiques etroits et vides d'aujourd'hui .
parce-qu'en france , les bénéfices d'un commonwealth , ils se le partagent entre eux et leurs copains , nos politicards .
